跪求各區區議會傾下暫緩交稅同合法武裝

我動議各區區議會：
1）全民暫緩交稅直至721, 831, 五大訴求通過及所以自殺案查清為止！
2）市民可以武裝自己，武裝合法化。因721已証明警甴未能處理恐怖襲擊以致香港人在危險當中，所以武裝係必須，及保護自己嘅權利之一

[119見]用一首歌時間喚醒大家嘅初衷

On9 你當立法會？

你搞清楚區議會同立法會職能先

咪係向港共提意見囉，唔提就無人提架啦

社區活動咪就係暫緩交稅囉
公共設施咪武器囉

起碼整翻好曬啲鐵欄